24吋 144hz ips 1ms

有無24吋 144hz ips 1ms mon推介？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

1ms IPS目前得LG 27"

搭單問有冇24" 144hz ips 唔洗1ms

睇ltt 果隻1ms 好有誤導成份

但始終係IPS之中最好
甚至好過少部分TN

24 ips 144hz 1ms (MPRT)
用緊唔錯的

暫時都無IPS真1ms
好似係

MPRT不了

呢隻係VA唔係ips

再者1ms MPRT 同1ms GtG差好遠 而且4ms 同1ms分別唔大 除非係專業打機嗰堆人

2k果個先係VA

23.8寸 144 IPS係支那熊貓面板
Philips Asus Acer Aoc好似都有出 但唔見香港有賣 睇支那同Amazon似乎都係1000-1500蚊咁上下
24.5寸 144 IPS係AUO台灣面板
Acer有兩隻 Asus一隻 Acer得支那賣緊 Asus支那Amazon有 香港永世無份
2000-2500蚊咁上下

香港代理商: 24寸要賣Tn mon 不了 垃圾無3000 4000蚊好意思玩IPS 144?

請問熊貓面板有d咩問題？ 我見都係千幾蚊幾抵玩！
Ps 唔想買TN 嘅144hz mon